{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_010136",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "부소도"
    },
    "text": "扶桑島 (부소도\n全羅南道新安郡安佐面尊浦里\n1999年には、扶蘇島の面積は0.67平方キロメートルで、人口は43人でした。この島は海岸線が4kmあり、最高点は38mです。アン佐島と長山島の間に位置し、北西には朴志島、南東には紫羅島があります。扶蘇島は、近隣の島々を囲むような形をしていて、保護の役割も果たしていました。また、干潟に塩田を造成し、北側は尊浦里とつながっていました。この島は平地が広く、麦の生産が盛んでした。近隣の海域では、ボラやスズキなどの魚が漁獲され、海岸では石海苔やカキなどが採取されていましたが、水産業は小規模でした。また、伝説には調和する鬼やドゥンダンイタリョンなどの民謡が伝わっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "扶蘇島の位置はどこですか？",
            "answer": "扶蘇島は安佐面尊浦里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "扶蘇島の面積はどれくらいですか？",
            "answer": "扶蘇島の面積は0.67平方キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "扶蘇島の人口は何人ですか？",
            "answer": "1999年時点で、扶蘇島の人口は43人でした。"
        },
        {
            "question": "扶蘇島の海岸線の長さは何キロメートルですか？",
            "answer": "扶蘇島の海岸線は4キロメートルあります。"
        },
        {
            "question": "扶蘇島の最高点の標高は何メートルですか？",
            "answer": "扶蘇島の最高点の標高は38メートルです。"
        },
        {
            "question": "扶蘇島の周辺にはどのような島がありますか？",
            "answer": "扶蘇島の周辺には朴志島と紫羅島があります。"
        },
        {
            "question": "扶蘇島の役割は何ですか？",
            "answer": "扶蘇島は近隣の島々を囲むような形をしており、保護の役割も果たしていました。"
        },
        {
            "question": "扶蘇島で盛んな農作物は何ですか？",
            "answer": "扶蘇島では麦の生産が盛んでした。"
        },
        {
            "question": "扶蘇島周辺の海域でよく漁獲される魚は何ですか？",
            "answer": "扶蘇島周辺の海域ではボラやスズキなどの魚が漁獲されます。"
        },
        {
            "question": "扶蘇島周辺で採取される海産物は何ですか？",
            "answer": "扶蘇島周辺では石海苔やカキなどが採取されています。"
        },
        {
            "question": "扶蘇島の水産業はどの程度の規模ですか？",
            "answer": "扶蘇島の水産業は小規模です。"
        },
        {
            "question": "扶蘇島に伝わる民謡はありますか？",
            "answer": "扶蘇島には調和する鬼やドゥンダンイタリョンなどの民謡が伝わっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 360
    }
}